「即時討論」各區823人鏈集中討論！！(2)

2

屌成班朋友係咁講
1) 企開啲！企開啲！駁長啲！
2) 9點鐘 一齊開手機燈！

推

宋皇臺要人
大圍要人

Hi大圍條鏈究竟喺邊度

Hi

港鳥中環-柴灣？

大圍邊個位

PUSH AR PUSH AR

報紙檔阿叔身在人鏈旁都密切留意蘋果報導其他區狀況

獅子山上

Tuen Mun circle ??? 10PM

屯門集合

連獅子計劃宣告失敗

屯門有無人鏈啊?

confirm?

光復獅子山

【香港之路 九龍塘】「護旗的」出沒

在九龍塘窩打老道，有多輛的士插著中國國旗駛過，現場市民即高喊「天滅中共」等口號。其後將旗幟從的士扯下。

另有讀者向本網報料稱，北角亦見到類似情況，《立場》未能證實有關消息。

終於見到有人綠燈企出馬路

港島西龍尾到加多近街公園停左

上到柴灣頂

今天我始終都走唔甩 btw 北角已爆

未夠人

屯門

再去其他地方

樂富呢邊有人話tg講55分開始拍手。咁到底拍手定牽手啊？

2047荃灣龍尾荃新天地1

柴灣要人！

香港之路
國際大新聞

G持

屯門十點!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Cls

又話手牽手，依家又黎拍手

一係睇出面幾時完，之後＋1小時

例如佢地9：30PM完
屯門天水圍就約10：30PM

條鏈去咗邊度

一齊唱Do you hear the people sing
歌詞：
Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?
It is the music of a people
Who will not be slaves again
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes

柴灣人 可以出發。筲箕灣上緊山

i mean去到邊度

在太子方向 應該行左定行右

過左慈幼 上山中

巴打幫推！
［突發］ 人鏈用個tag #handsacrossHK

no fear

2040 荃灣要回禮比尖沙咀！

獅子山光鏈真係丁撚死啲和理非

Tst話緊9點散
堅？

？？？

深水埗要人駁落大角咀

Connected

假

拖手！

筲箕灣山腳斷左呀

我們的香港一起守

油塘依家落會唔會太遲？

拖手啊啊啊

2045 灣仔

屯門係咪搞架？

55分拖 請廣傳

10點

我喺 hku 同 西營盤 之間既人鍊

個巴打個樣一面幸福

有無天水圍

twitter 用 #handsacrossHK
［突發］ 人鏈用個tag #handsacrossHK

荃灣西搞成點？

[置頂] 今晚屯門Circle 天水圍環循線將於823 市區完結1小時後舉行「大西北之路」！！！！！

九龍塘咩環境
岩岩收工 想出黎

呢個師傅連續4日

油塘撚do you hear the people sing 呀

天水圍9半！！

旺角爆人我仲可以去邊?

[突發]9:00正請三線全部手足遮右眼
#eye4HK

屯門站咁既

好多人 照過黎 無問題

去緊太子

何文田到黃埔人影都冇嘅
明明就一條直路

屯門10點！

係咪9點散

Push

各揸車巴請打大聲播fuck the popo

55分拖呀！9點鐘開燈

幾時講多謝？

我個邊傳緊9點cum右眼喎

沙田龍尾 大會堂對出 城門河向大圍方向

連咗去土瓜灣嗰邊

美孚邊個跌左介子？ pm我

岩岩尖東行到紅磡 跌左八達通
可以tg邊到幫手搵

幫推

Schedule 係全部9點流水式疏散

邊度要人

屯門F

灣西到社區中心條橋左近
連緊去大會堂
Come come come

D相好夢幻

沙田有？

輕輕一推

TM exit F

好感動

葵興1手 九點拍手？

九龍城
大圍
小西灣

隔離兩個高人夾住
我156cm舉到好攰

沿沙中線去緊宋王臺

九龍塘中間插入有無問題

9點正遮右眼

放上tg失物？

自己香港自己救！

三條鍊都係9點散

Hear，仲要好大聲

我果邊傳話遮右眼

UT2740
KY7505
UF8019
VC6517
TV5217

大家識做

邊到要人？！

開埋雷射光

宋王臺要人
連去九龍城

好遠

9:00全部手足遮右眼
#eye4HK

好sweet

捉住碌鳩

你邊

雷射槍好靚！

55分拖手

九點唔拍手 遮眼

2105拖手5分鐘比航拍影比全世界好冇！？？？

尖嘴國際廣場要人

55分拖呀！

九點遮右眼！！

9點遮眼 推

Twitter use tag #handsacrossHK
［突發］ 人鏈用個tag #handsacrossHK

點解我無依啲待遇

呢邊8:55遮

港島東過咗柴灣未？

巴絲打們我嚟啦

荃灣嗰邊

沙田唔見既

9:00大家一齊遮右眼
#eye4HK

拖手啦

冇睇FAQ

屌 等我仲出咗第二區

push

荃灣西唔知夠人未
問下先

FIVE MAJOR APPEAL, INDISPENSABLE

大圍c出口！
到左向獅子山方向行
一直有人行緊過去

外國勢力

獨角獸

大圍沙田是咪要人？？

土瓜灣無人

尖沙嘴國際廣場要人！

9點遮右眼

大圍咩位置

龍尾啱啱係荃新天地

型

2054到左斜路頂

大圍c出口集口

港島東到邊

左邊阿叔

咁我過去

好！

[突發]9:00正請三線全部手足遮右眼
#eye4HK
[突發]9:00正請三線全部手足遮右眼
#eye4HK

東區醫院

9龍城係邊 係紅磡仲左勁耐過黎

FF 隔幾個位妹妹握我條巨龍

可惜握我手是阿叔 , 仲要有D口臭

完左未？

Sorry 冇黎到

9點摭右眼

屌你老母收皮啦

宋皇臺
消防局

黎緊啦 等埋

樂富冇人拖

啱啱去過西灣河打氣

鬼叫你ff咁多 現眼報

光復香港
時代革命
獅子山叫能到

想問tko會唔會有！

油塘多狗車經過

冇人拖架啦除左大區嗰啲

九點遮右眼

唔會

大圍大隊返緊c出口組隊頭，之後再決定連去邊一面

油塘紀律部隊宿舍對出

高空飛落蒞
係我個頭邊飛過，企過少少就爆頭

好撚多

淨喺拍手。。。

嗌得好撚大聲

E-kids成員阮民安（Tommy）則現身旺角準備參與「香港之路」活動，與朋友在旺角組人鏈。他表示，站出來要爭取「五大訴求，缺一不可」，政府一直沒回應，警隊有這麼多黑暗事，不可忘記這些事，「今時今日香港已回不了頭，要爭取到尾，我希望所有香港人不要鬆懈」。面對航空界僱員受壓，阮民安稱正計劃在內地做生意，反修訂《逃犯條例》立場確影響其投資及收入，但「在良知及人民幣去選擇，我會選擇站在香港及良知這一邊。」

【20:54】葵興站外人鏈中，有市民在膠水樽寫上「傳到尖沙嘴」，希望沿人鏈將水樽傳到尖沙嘴。

「香港之路」Telegram群組指出，荃灣人鏈正傳遞路邊維修路燈往油塘；尖沙嘴人鏈正傳遞一包枇杷糖往荃灣；上灣人鏈正傳遞一包咖啡往筲箕灣。

另外，油麻地「香港之路」參加者眾多，人鏈疊成兩、三層。

【20:42】葵芳站外有市民在綠燈時走出馬路手牽手，並高呼「香港人加油」，轉紅燈即散去。

金鐘、北角、葵芳人鏈參加者分別開始唱《海闊天空》。金鐘並開始出現「人浪」，稱要傳到柴灣。

油麻地和金鐘有路人邊走路邊舉起手機，展示燈光聲援行動。

【20:39】以記者觀察，由銅鑼灣維園至北角港鐵站人鏈已築成，其間有不少車輛響號以示支持。但每當插上國旗的的士經過時，現場人士都會大喝倒采。

【20:35】在彩虹斧山道，有人不斷呼籲市民上斜往慈雲山方向行，人流緩緩移動，有途經的士響號支持。

樂富港鐵站對出天橋亦站滿人，市民亮起手機燈，有人高呼「香港警察，知法犯法」及「五大訴求缺一不可」口號。

【20:25】金鐘人鏈齊唱《Do you hear the people sing》。

炮台山近天后有插上國旗的的士經過，現場人士立即大叫「福建獨立」。

【20:20】葵興站人鏈高叫「光復香港，時代革命」。

【20:18】銅鑼灣維園有人表示，近北角一段路現時未夠人，呼籲參加者自發到北角組成人鏈。維園有人唱《海闊天空》。

旺角彌敦道人鏈一起向深水埗方向移動，因現場傳出消息指「深水埗唔夠人」。

荃灣人鏈高叫「五大訴求、缺一不可」等口號，沿路有人派水，路過的紅van、私家車響號支持。

【20:07】荃灣人鏈已經在葵興健全條街連接上。

【20:04】旺角現場的義工表示，太子和旺角和尖沙咀的人鏈已夠人，欠佐敦位置人數不足，呼籲新到場參與的市民乘車到佐敦參與人鏈。旺角現場的人鏈展示手機燈光，並高唱一小節海闊天空和高呼香港人加油，途經的私家車亦響號聲援。

金鐘有市民響應網上號召，開啟手機燈，並高叫「香港人加油」。現場義工稱，人鏈已連接到上環。

於鑽石山站C出口外出現長長人流，有家長手抱着小孩參與人鏈活動，並亮起手機電筒。現場有市民修復今晨（23日）被縱火的連儂牆。

本為迷你書藝術家的黃小姐，製作一條掛有印有各區連儂牆字眼紙條的繩，讓荃灣區人鏈的市民手持或掛在身上，希望在人鏈上都有所牽連，為大家打氣。

【19:54】尖沙嘴星光大道的人鏈延伸到太空館對開的梳士巴利道，有在場義工稱，因市民無法於馬路上連上人鏈，故將紅線放在路面作象徵。

【19:43】「香港之路」灣仔段隊頭與金鐘段隊尾在正義道連接。

【19:33】尖沙嘴星光大道的市民組成人鏈後亮起電筒，並大叫「stand with Hong Kong」。

金鐘現場人士稱，人鏈已連到灣仔，呼籲市民向中環方向前進，市民未有站出馬路。

【19:23】金鐘近百人開始在太古廣場外排直線；銅鑼灣站隊頭已到匯豐銀行近維園入口，正等候過馬路往天后進發。尖沙嘴星光大道亦已有市民開始組成人鏈。

【19:23】反修訂《逃犯條例》風波持續，有網民發起今晚（23日）在各區組成「香港之路」人鏈。《明報》記者晚上近7時在數區觀察，發現荃灣區人潮已開始聚集，將沿西樓角道向大窩口方向連起。

銅鑼灣有一女生於接近晚上7時，大叫「香港之路開始組成了，如想參加請一起往天后方向走」。有參與者表示，現場的人愈來愈多，呼籲隊頭往天后方向行。「人鏈」自發站近行人路緩慢移動，讓隊頭能從行人路繼續往天后方向前進。

金鐘太古廣場亦開始有市民聚集，等候組成人鏈。

深水埗有市民開始嘗試組成人鏈。
E-kids成員阮民安（Tommy）則現身旺角準備參與「香港之路」活動，與朋友在旺角組人鏈。他表示，站出來要爭取「五大訴求，缺一不可」，政府一直沒回應，警隊有這麼多黑暗事，不可忘記這些事，「今時今日香港已回不了頭，要爭取到尾，我希望所有香港人不要鬆懈」。面對航空界僱員受壓，阮民安稱正計劃在內地做生意，反修訂《逃犯條例》立場確影響其投資及收入，但「在良知及人民幣去選擇，我會選擇站在香港及良知這一邊。」。

【20:54】葵興站外人鏈中，有市民在膠水樽寫上「傳到尖沙嘴」，希望沿人鏈將水樽傳到尖沙嘴。

「香港之路」Telegram群組指出，荃灣人鏈正傳遞路邊維修路燈往油塘；尖沙嘴人鏈正傳遞一包枇杷糖往荃灣；上灣人鏈正傳遞一包咖啡往筲箕灣。

另外，油麻地「香港之路」參加者眾多，人鏈疊成兩、三層。

【20:42】葵芳站外有市民在綠燈時走出馬路手牽手，並高呼「香港人加油」，轉紅燈即散去。

金鐘、北角、葵芳人鏈參加者分別開始唱《海闊天空》。金鐘並開始出現「人浪」，稱要傳到柴灣。

油麻地和金鐘有路人邊走路邊舉起手機，展示燈光聲援行動。

【20:39】以記者觀察，由銅鑼灣維園至北角港鐵站人鏈已築成，其間有不少車輛響號以示支持。但每當插上國旗的的士經過時，現場人士都會大喝倒采。

【20:35】在彩虹斧山道，有人不斷呼籲市民上斜往慈雲山方向行，人流緩緩移動，有途經的士響號支持。

樂富港鐵站對出天橋亦站滿人，市民亮起手機燈，有人高呼「香港警察，知法犯法」及「五大訴求缺一不可」口號。

【20:25】金鐘人鏈齊唱《Do you hear the people sing》。

炮台山近天后有插上國旗的的士經過，現場人士立即大叫「福建獨立」。

【20:20】葵興站人鏈高叫「光復香港，時代革命」。

【20:18】銅鑼灣維園有人表示，近北角一段路現時未夠人，呼籲參加者自發到北角組成人鏈。維園有人唱《海闊天空》。

旺角彌敦道人鏈一起向深水埗方向移動，因現場傳出消息指「深水埗唔夠人」。

荃灣人鏈高叫「五大訴求、缺一不可」等口號，沿路有人派水，路過的紅van、私家車響號支持。

【20:07】荃灣人鏈已經在葵興健全條街連接上。

【20:04】旺角現場的義工表示，太子和旺角和尖沙咀的人鏈已夠人，欠佐敦位置人數不足，呼籲新到場參與的市民乘車到佐敦參與人鏈。旺角現場的人鏈展示手機燈光，並高唱一小節海闊天空和高呼香港人加油，途經的私家車亦響號聲援。

金鐘有市民響應網上號召，開啟手機燈，並高叫「香港人加油」。現場義工稱，人鏈已連接到上環。

於鑽石山站C出口外出現長長人流，有家長手抱着小孩參與人鏈活動，並亮起手機電筒。現場有市民修復今晨（23日）被縱火的連儂牆。

本為迷你書藝術家的黃小姐，製作一條掛有印有各區連儂牆字眼紙條的繩，讓荃灣區人鏈的市民手持或掛在身上，希望在人鏈上都有所牽連，為大家打氣。

【19:54】尖沙嘴星光大道的人鏈延伸到太空館對開的梳士巴利道，有在場義工稱，因市民無法於馬路上連上人鏈，故將紅線放在路面作象徵。

【19:43】「香港之路」灣仔段隊頭與金鐘段隊尾在正義道連接。

【19:33】尖沙嘴星光大道的市民組成人鏈後亮起電筒，並大叫「stand with Hong Kong」。

金鐘現場人士稱，人鏈已連到灣仔，呼籲市民向中環方向前進，市民未有站出馬路。

【19:23】金鐘近百人開始在太古廣場外排直線；銅鑼灣站隊頭已到匯豐銀行近維園入口，正等候過馬路往天后進發。尖沙嘴星光大道亦已有市民開始組成人鏈。

【19:23】反修訂《逃犯條例》風波持續，有網民發起今晚（23日）在各區組成「香港之路」人鏈。《明報》記者晚上近7時在數區觀察，發現荃灣區人潮已開始聚集，將沿西樓角道向大窩口方向連起。

銅鑼灣有一女生於接近晚上7時，大叫「香港之路開始組成了，如想參加請一起往天后方向走」。有參與者表示，現場的人愈來愈多，呼籲隊頭往天后方向行。「人鏈」自發站近行人路緩慢移動，讓隊頭能從行人路繼續往天后方向前進。

金鐘太古廣場亦開始有市民聚集，等候組成人鏈。

深水埗有市民開始嘗試組成人鏈。
E-kids成員阮民安（Tommy）則現身旺角準備參與「香港之路」活動，與朋友在旺角組人鏈。他表示，站出來要爭取「五大訴求，缺一不可」，政府一直沒回應，警隊有這麼多黑暗事，不可忘記這些事，「今時今日香港已回不了頭，要爭取到尾，我希望所有香港人不要鬆懈」。面對航空界僱員受壓，阮民安稱正計劃在內地做生意，反修訂《逃犯條例》立場確影響其投資及收入，但「在良知及人民幣去選擇，我會選擇站在香港及良知這一邊。」。

實在太嬲，所以阻大家一陣希望大家推一推

又係狗

哇屌 咩黎

We connected

聽到嗌黑社會同還眼

無

有冇人知右眼舉到幾點

一早就有

荃西仲要唔要人？

似係蛋

Thanks ching

有冇手足喺大圍C出口集合

咪理佢啦

雞蛋

企開啲 駁長啲

火車黎緊

有私心
抵死

幾點完？

都話冇咁多隻手

葵芳職員鎖站時拖手

轉頭出

唔該巴打 單拖黎緊

九龍灣9點完

823 TG 可以幫手吹雞屯門天水圍？

[置頂] 今晚屯門Circle 天水圍環循線將於823 市區完結1小時後舉行「大西北之路」！！！！！

油塘嗌咗大半個鐘重嗌緊

筲箕灣而家話散喎

823 824 825

荃灣開始散？
天橋唔知乜事

人鏈有乜重要得過拖手？
忍5分鐘啦

屯門站到咗喇！有無大西北人無出市區快啲落樓

岩岩落機 仲有冇得join

大圍宜家喺c出口

tst散緊

9點散

eyeforHK到幾時

土瓜灣有冇手足 得我一個後生

唔拖手好似罰企咁好奇怪

散啦 今日講好左9點散

大圍C出口開始有人鏈

大圍定送王擡？

好感動既一晚

大圍c出口開波

仲有人上緊嘉頓山呀

其實最後駁成點？

去宋皇臺

搞咩

pls save包

大圍C出口組緊，仲有冇手足嚟接力？

依家先上？

今晚都叫散？

大圍就c出口

沙田已散

荔景散緊

人鏈

824 觀塘見！

【香港之路 中環遮打花園】

大把

嚴重唔夠人呀

黎大圍

其他線唔知 港島all connect

大河道天橋已散水

成條彌敦道叫口號

啲野傳到去邊

銅鑼灣散緊

鑽石山已散

岩岩放工想問完左未

唔係9:00散咩

CWB散緊

接住叫9點散水

你邊到先

完。

荃灣散ing

都好多人呀

可以嘅嚟大圍！！！

個燈？油塘啱晚收到

邊度最需要人！！！

咁快

藍田散

大圍

西環開始散

油塘開始散

End

散緊

認真呢？ 行梗去獅子山途中
係我就番番黎

銅鑼灣散

大圍邊度？大圍邊度？

觀塘散左

上緊嘉頓山呀

大圍急要人

C出

長沙灣開始散

完左 如果到10點應該仲長

好多人散緊

係啊
要人

九龍塘樂富中間開退

大圍c出口

九點散呀
好多人放工就嚟 佢地都要食飯

有冇溶？

鰂魚涌已散

大圍唔夠人啊！

講左9點散就9點散啦
又唔走等人清咩

藍田散緊

嚟大圍！！！

其他區散左嘅會唔會嚟大圍呀？呢度仲未散

葵興已散

鰂魚涌散

北角已散

拖手未先
仆街行到我出汗仲係個梅林到

深水散

多謝各位荃灣同荃西手足
岩岩臨時臨急吹雞真係成事
好感動 多謝你地

利申：叫口號叫到講唔到野了

九龍灣至彩虹已開始散

九龍塘話留到2115

散曬水，即係去送王擡都無用啦。

命運令我上咗架沙田車

九龍塘已散 而家邊小區嗎？

美孚散

西環已散

粒糖傳到邊

梅林

大圍 C出口

PUSH

搭多個站嚟大圍，呢邊開始左冇耐

大圍c
大圍c
大圍c
大圍c
大圍c
大圍c

唔好屌散水啦 完就走啦
留翻氣力聽日觀塘！！！！！！
核爆都唔割呀！！！！！！！！！！！！
香港人 加油 聽日見

維港散緊

認真今次大成功

油塘已散

大圍有咩活動

YES

大埔有冇

油塘盞燈去到邊？🤪

油麻地散

鰂魚涌北角散緊！

清都有玩fgo

啱啱開始有人鏈

大圍呀

講過9點完既

深水埗有手足叫去嘉頓山築人連！

美孚已散

要拎黎重點外國文宣

屌咁都估倒

大圍c岀

岩岩散 而家又去大圍組人鏈？

屯門見

聽日觀塘遊行啊

鑽石山散緊

目標 大圍拖上獅子山

明天觀塘見

油塘撚表示好似冇傳過燈...

聽日觀塘見！！

宋皇臺邊個位 搵左勁耐

北角散

最後太子有冇連到九龍塘

屯門F2
屯門F2

Tommy仔

樂富 十幾分鐘前經過左 有紙有幾袋野

可以由筲箕灣駁到落柴灣已經夠癲
香港人我愛你哋

希望下次搞到十點 我趕唔切黎 岩岩出到就完左

黎緊

依家到大西北

喺大河道天橋啲人好似無限咁
由南豐行到荃新天地都仲叫緊向前行
好撚癲

【香港之路 中環】 市民掩右眼靜默。

依家黎

北角已散，散既時候重覆咗5分鐘
824 觀塘見

大成功！
聽日觀塘見！

我係香港人啊啊啊啊啊啊啊啊

想闊而家係返屋企留力聽日觀塘
定去大圍？定屯門？

我都係咁話

九龍塘有狗車

其實唔係同時好似冇左意義 不過會照撐

巴士上見到東九龍散曬

葵芳散

黎緊呀！！ 等我

散啦 聽日觀塘見

大圍條人鏈會組去邊

會對梅林有反應十之八九走唔甩

聽日見

係散定點

荃灣一邊散一邊繼續嗌口號

無人既話 邊度都去唔到 快d過黎呀

唔怪之佢我

大圍c出口要人啊！

油塘灝美閣平台好多狗

笑死 一入商場秒收口 好勁

824 觀塘見

鑽石山散左

🚦綠燈先出去，紅燈返埋嚟，唔阻車

自發行動嘅香港人，仲有紀律過某啲所謂「紀律部隊」🤷🏽‍♂️

#香港之路

我仲要係鯉魚門道近藍田個邊

到大圍

唔好理 黎左先

旺角岩岩散了！ 聽日見

Sorry for影得鬆郁蒙

加入左未

最靚既獅子山

Ching你係咪攰到字都唔識打

油麻地散場

有冇火車巴大圍巴喺mtr/lobby叫人去組人鏈

彩虹散咗

有無巴打幫手upvote reddit

+1。。。出嚟企左20分鐘手仔都未拖到

已散
無拖手

721
811

荔枝角散咗

條路本身唔算好長 不過係遲左開線
好慶幸最後咁多人黎左
大聲叫口號比荃灣街坊聽

聽日觀塘見

D 相放係ig twitter, 整個hashtag? #

嘉頓山要人

堅離地城 散水

824觀塘見

九龍塘散

Ssp已散 無拖

大家散啦不如
大家岩岩放工 應該好攰 又未食野
聽日後日仲要出

完

散啦 全部講好9點散 得大圍自己同自己連乜野姐

真 而家只係第一步
要做好外國文宣
呢場運動先會成功

巴打有冇原圖

得喇知你為左拖女喇

今日好多謝大家

尋晚估連荃灣站去大窩口呢段都有難度
結果今晚成個天空之城都係人

btw條大河道天橋真係搖得好勁

ssp 巴打隻手好滑 唔捨得你

聽日觀塘見啦

THIS

大圍！

上嘉頓山砌燈鍊！

聽日7點入機場

S3V

陣間經車公廟路去顯徑巴士總站，再經顯徑街行過狗屋門口。

今日和平散水，各位真香港人

大圍幾點散？

好好j

[筲箕灣] 工廠街公園外 2100 約有10名 popo聚集

咁洗唔洗講幾次

冇咁快 快啲黎

荃灣手足一路散一路嗌口號！！！
本身見夠人諗緊出唔出
最後去咗荃西

未散呀 出啦 得廿幾個人

長沙灣已散

夠人先啦

尖沙咀同尖東既巴打可唔可以睇下地下有冇學生八達通

西灣河，筲箕灣散

大圍C出口

屌 錯過左 我荃灣撚出左長沙灣

大圍慘

條友仲扮哂野咁
岩岩先講完咩左右都幾靚 無人理
又留言左一個右一個咁拖
仲要咁撚串

嘉頓山要人！嘉頓山要人！

長沙灣真係有得拖手仔

唔緊要 最緊要有出現

記車牌

叫到返荃廣先捨得停
岩岩係荃灣西上車準備支援尖沙咀
但臨上車見到夠人
所以試下召集荃灣同大西北巴打開荃西線
本來荃西D出口得十個人
最後組到人鏈真係好激動
所以叫到聲都爛埋

去大圍會唔會俾狗圍？

大圍
大圍
大圍
大圍
大圍
c出口

搖足全程

完結了散水

Pish

荃灣撚一向都癲
之前試過連儂牆有人挑機，即刻十幾個叔叔嬸嬸衝埋嚟幫口，好鐘意呢區

頭先散左個啲沙田友去曬邊 過黎大圍啦

聽日見
觀塘應該都散

堅係感動
全晚最好士氣既一刻
趕緊番大西北下場

由後面開始散要一路叫前面散

唔為拖女出去做咩

中環有護旗手
中叫free china + 平反64中

Ssp黎緊唔好咁快完

嘉頓山要人黎做咩？真心問

好多人冇喺出口等直接去橋

入去搵你老母扑野呀嘛

成件事好癲 臨時叫都成到鏈
荃灣撚

樂富散啦 不斷叫824觀塘見 好撚感動

觀塘藍田都一路嗌口號一路散

btw藍田紙仔去到邊

著住長牛褲行山行去中途又折返呀屌

而家開始, 再攻TWITTER ,REDDIT

#BalticWay30
#TheHongKongWay
#823HKWay

推上去,

#TheHongKongWay

痴撚線 去到東區醫院

推！

824
觀塘見

冇追post，入大圍做乜？

岩岩維園玩人浪 攰

辛苦晒啦巴打

想要下半場就嚟大圍啦

有人話要學獅子山

我排梗 大圍係咪IE

屌你哋今次真係咁準時做咩啫出咗嚟半個鐘都冇

各區咩環境？散左未？

補圖

824
觀塘見

因為一開始無人
然後有一隊人帶隊去天橋就係大河道天橋塞返轉頭

冇手仔拖既

我都係 8:30先出 好快就散

大圍c

咁快撚d跳樓

各區唔係已經散緊？

好似好無力 無人出聲

大圍c無人喎

荃灣地鐵手足一直塞緊過荃西

有

立場live有班舉中國旗咩人

界限街esso油站仲有幾箱水，會唔會有人拎走先

眾志成城 仲係好滾動

一出黎就見到

屌 大圍好無力 無人出聲
大圍係咪IE 人地散先開始

大圍c 唔夠人呀，仲未上到天橋

準備返屋企大叫啦

上埋警車 咩事

有人

黎大圍拖下我

823 #香港之路 多區現人鏈，由美孚connect到長沙灣，觀塘connect到牛頭角，銅鑼灣connect到天后，就連獅子山都出現了亮燈（手機燈）人鏈。

大圍c手足 2130 拖啦好嗎？

觀塘到牛頭角咋咩？應該唔止

班護旗手企出馬路
D狗黎送佢走

觀塘道龍翔道唔見有人

獅子山上面仲有聖誕樹

【香港之路 德輔道中】

市民掩右眼靜默。

散晒啦

獨媒live緊北角，好多福建幫

大圍c出口 出黎轉左

大圍c有人，但唔知連去邊

大圍未散啊

獅子山都好似落梗山
利申 係大圍

陰尻公無人理堅離地城
話無人由太子仆過去

點解咁少人拖手，作為毒男既我除左讀書果陣玩遊戲拖到女仔手之外就無試過喇

我要宣布！！！我拖左絲打隻手！！佢仲要比左contact我！！！

下次玩人鏈要諗埋條路
多人向邊發展？
仲有好多人唔鍾意拖手
一邊開燈一邊排，點做到

cls post

喂呀，大圍手足成班毒撚咁，過黎幫拖ok?

佢地要平反64

其實東西九龍都connect左

新界人呢 上水粉嶺太和大埔有無人鏈呀？

油塘散咗

咁突發
即興攪
梗係無乜人

係深水埗企左個幾鐘仔都冇拖到

再搞啦⋯⋯

我拖左媽媽級絲打同ol絲打嘅手

屯天元2200-2230都人鏈
出面既手足可以既請到屯門兆康天水圍朗屏西鐵站支援🙏🏻🙏🏻🙏🏻

番緊去既手足 如果車數自己人數唔少
10點係車都叫一叫光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

係藍田山都唔放過 企到出曬汗

威力係幾大

見到行過幾個幾個d大陸樣呀叔
頭dupdup全程冇聲行過

要小心

連班阿叔阿嬸都唔想拖人手
唔好講年青人啦
拖條毛

我係觀塘前面係靚女
傾政治傾到加埋tg，大學政治選修無白讀

開始多人
大圍
利申一早到左

油塘宿舍仲有休班狗

咁堅 係山連油塘？

散場
多謝各位！

拖完要煲大佢

大圍連返去獅子山

cls 筲箕灣啲人係咪諗住行去小西灣

講真，香港人性格係內向啲，唔洗強求嘅

最近要大家企出黎

大圍仲等緊

華塘對出有手足比廢老圍，報咗驚

港島線西段好似斷咗
觀塘線啱啱好
荃灣線超額完成

要唔要人

請問而家有冇地方未散？

痴線 宜家連條橋都掂唔到

其實有冇人係拖手範圍見過黑警
我企左3個hr 真係唔覺眼
成班呑pop, 條街無人巡邏
全城通緝: 黑警

去到油塘。油塘仲要多人企兩邊馬路轉返出藍田

靚到...真不愧香港人

有fd在觀塘警署條路俾人撚上藍田，行山

上到去又無人，一路行到油塘，企咗一陣都無就散水，成班人行到身水身汗

咁仲唔黎幫拖

講咁多就係欠缺由高位拍攝既高空鳥瞰圖
睇下成條人鏈點駁法
依家其實都唔sure人鏈有幾長

有街坊話大圍都散咗水

油塘多人到企滿鯉魚門道兩邊返番出藍田

大圍 不如圍住成個大圍車站

冇人預到咁癲 所以本身集中港九
我諗好多人係見人多即興

葵興站往葵芳

未散呀喺現場

開新post講

唔夠人圍住個車站先

無呀，仲係到

屌你老母出嚟睇吓啦

大圍開新po 講la

大家識到新朋友都自己小心

有冇兄弟有航拍機航拍

全部連仔 HEHEHEHEHE?

咁九龍灣呢

天水圍人channel

屯門人Channel

希望apple daily會有

油塘仲有冇

堅，成條隊尾俾人叫咗上山
有個媽媽頂唔順上到去頭暈，個女扶咗佢去坐

朋友係其中一個，上到勁少人，又疏，成班人身水身汗行到就散水

好正
利申：藍田友過左港島

有車行過 完咗有狗地鐵站出嚟

有手足話係荃灣行過美孚 荃灣至美孚connect 曬

油塘應該係盡頭？

次次都有出咁制

好多靚女，唔少單拖去
真係要小心

我想問油塘個邊收到禮物未

彩虹至觀塘8點前connect 咗

觀塘出現過懷疑黑衫便衣

好靚

結婚戒子

黎緊，見唔到你個老母個仆街仔點先。

深水埗有，全部人勁嗌黑警還眼

而家變咗荃灣站九巴M線壓力測試

美孚點？ 依家黎仲ok嗎？

出咗嚟一隻手都拖唔到

不如每星期五夜晚同樣時間都整人鏈？

油塘有兩㗎狗車經過

八點黃大仙有十幾隻

睇tg好似話完左?

錫你春袋

依家出黎，去邊好？

大圍站

大圍附近嘅巴絲可以去火車站C出口

2120 #中環
有人於馬路中心舉中國國旗，後來被送上警車離開，路人大叫「平反六四，結束一黨專政，多謝大陸同胞支持」
#一手

完左啦
利申: 九點三 旺角散個批

2132 #荃灣
現場仍然有部分人聚集，間中呼喊口號。
#一手

曬命

同問

大圍想點

由油麻地嗌到落深水埗 聲都沙撚埋 大家加油

大圍咩出口

大圍真係好靜

c

不如聽日再搞多次啦，有經驗點都好啲

C

大圍有人開新post會好好多 好多人冇入黎唔知

大西北嘅屯門天水圍都得！！！

連去老麥食杯雪糕

散左喇。b出口有放影會。大本型附近有狗

大圍要連去沙田

條仔企我左邊，我右邊係另一條有女嘅仔
佢依家吃醋我拖過第二條仔

聽日觀塘！

2100完左喇 申利2100長沙灣走

本身係。但人太多。喺油塘dull返出藍田。

唔夠喉呀
勾手指夾埋唔夠五分鐘
隔離啲人不停玩手機

有未先

大家小心
人開始散
d狗就會出動
be water
聽朝大家仲要早起身去睇清明上河圖

聽日機場好重要 遲啲有機會先啦

突發 大圍真係開始多人

旺角手足報告返
好多後生仲係當透明, 反而老一輩仲落力

做咩事

有無巴絲有唱do you hear people sing 片
想做文宣

屌
有遊行搞咩多次人鏈啊

香港人真係顛咗，之前一路都見到話驚吾夠人，但一路企一路不斷有人出現問可以企邊度加入，真係好感動

多謝發起人俾咗個好機會大家集氣，香港人加油呀，我愛大家呀

2140 #天水圍 #香港之路
陸續市民聚集，自行形成人鏈。
#一手

港島東有兩條傻仔話由筲箕灣行到去堅尼地城
話要見證住人鏈從來無斷過 其中一個係我
雖然行到銅鑼灣就完撚咗
但過程中見到香港人肯企出嚟連成一線
係非常感動 因此我地會遵守承諾
行到去堅尼地城為止
然後聽日機場見
請原諒我地聲都沙埋 無辦法嗌落去

光復香港！時代革命五大訴求！缺一不可！
香港人！加油！

#油塘
2139 油塘B出口有兩架警車 B出有放映會

大圍C出口要人！！！

大圍肯拖未

大圍未散 推

大圍c唔單止未散，仲沿河伸展中

大圍仲有呀

屯西河田方向

開咗

[突發]連仔慾求不滿大圍牽手區

大圍開始多人

好好好，係尖沙咀拖完返緊嚟

大圍C出口要人！！！

快啲嚟大圍啊

但無人推我 post ，又有人開咗。

係囉
有人話做咩要星期五搞唔周末搞會唔夠人
點知我呢邊多人到排隊咁

大圍開始多人喇諗住連去沙田定點？

荃灣係一邊散一邊拍手一邊叫口號

繼續呢度推大圍囉

聽日機場和你塞係點
我渣車想睇風景

見到架狗車

頭先軒尼詩道有十幾鐵馬護駕住啲蟲旗的士

上左火車，黎緊

將軍澳係咪想10點搞? 坑口exit b?

感激今日手拖手既香港人，
一開始諗緊夠唔夠人，
點知多人到企得密麻麻，
we connect

Sorry呀 我手汗多怕尷尬先俾個寶礦力樽你拖嫁咋 希望你唔好介意啦絲打

做乜有人負皮 係咪唔抵得

個source係邊？想share

Fb見到

【香港之路 觀塘】
晚上九時，有巴士上市民呼應香港之路的行動，遮上右眼。

左眼黎

請問apple live 葵芳發生緊咩事